[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6038)

我

閪包！

啲人慢到

有人未？

冇

朱古力

2021了 上盤比牛賭

漢堡
卡利
阿妓納

係咪4.後先有人

你好

牛可以嗎

G少等陣買咩？

Slow

荷乙入球單

唔想同你講

想買a米對家

阿迷全面進場

我了

同路

想訓

A米對家大船

唔係戒咗賭？

3.5b 24

真係買ac咁簡單？？？

Ac派錢

漢堡 10.5b 重心

我宣布今晚上盤日

卡莉快轉盤 想買

買ac 啦

希望有宵夜食

轉完咪又係走盤

齊贏食宵夜

Ok 就買少少跟下

漢堡包當畢爾包咁買

勁

一齊數 3場角 最睇好呢場

齊贏

已有重心

快

識到新女朋友仔未

其實mg幾慘 前女唔可以同佢一齊走去外國
賭波又-70k

漢堡2.5/3細

阿狗on9? 出2件後生

突然唔想買a米 無乜感覺

今晚無人

坐左幾耐無睇波?

原來已經111111

12

入球單

漢堡-1
10.5b

漢堡快456

漢堡加 阿記

漢堡呢場的6角 我話既

22

漢堡入球雙串意甲10.5b串荷乙3.5s

英超下盤

333

分手炮

不要再說了

Ac要唔要好 定淨要紐卡

中出未

漢堡-1
阿-1
A米-1和
彭美 全細
4串5

Why not both

對唔住 漢堡保4全6

4444

係男人就識過正過佢既

卡莉亞里

有沒10.5B 漢堡

做返個真男人

1-000

漢堡1-0

入波停角 gg

細波點頂

食鬼妹算

漢堡包贏3球先可以gel

驚系咩 完場都係10啦 重注左1000 10波強

漢堡入波要冰角

上半有8C就穩

555

假封C

中 中撚左quit撚左馬會算

0-1

0-1ac

0:1ac

0-1米

❌❌❌❌❌

咁撚準時開波托柒

奶共廠半大

馬會45 立即封 唔關事

阿記

搞撚到唔知買咩好

冇即場一向準時封
度下場囉

買左阿狗 買親都後悔 球迷注

等阿9.5b

對出氣袋。應該3球以上

球迷注應該買對家
贏錢開心
阿贏波又開心

1-1 。。

漢1:1

炸

Boommmm

咪撚玩啦 漢堡包

漢堡角細點頂

好撚想死

炸完

林伯都贏波 阿記會跟住上

一齊quit

意甲10.5b 快比c

玩完

阿記似角細 有11.5 12.5一炮先

閪包頂住

見到個陣上盤應該開得出
上次金章安+屁屁+Nelson 就唔洗諗

A米阿狗

利記入波未

入多粒啦 買半大先黎炸

0:0完場

7777777

舒服到7

8

7777漢

意甲有c未

盃賽個場睇到瞓撚左

冇波冇c

晨早叫大家10.5b 2倍 ff 下

羊真係回哂塘....

等收

上半比多c 就穩

3場角盤只信漢堡 因為同食物名同名 9up下

包20

漢堡20 好波

漢2:0

20

漢堡 差阿狗

漢

終於1c

夜晚咁難賭 又針曬

半2全2 幫你

漢上半比多c黎

阿狗入未

我包正氣到....

德乙呢排基爾同96負責撚
漢堡波琴正氣

基爾

屌 空門中柱 羊廢到

次次睇呢隊波都大把笑料

2隊劇本仲要一撚樣
應該出自同一個編劇

買左阿狗 想輸半都唔得

對唔對得住d 4點起身睇波fans

追咗兩次對家好c服仲要次次對家秒goal

漢堡半7全8

上次即場買2-3

意甲半場比多幾c

A米頂撚住呀

淨係買左第3球主
諗住有面子球

阿狗嗰種廢

最緊要識刷角

阿狗爆入禁區都唔識

A米俾多粒
奶共廠快大

又射上天 屌你老木

有無直播link?

找卡數有針對泰亞尼 一拎波就3個圍 mark美欺咁

阿狗 無戰術都算 無人識造波博12m又唔識

睇死1-0 0-0完

190tv

Thx

又要等巴丁出黎救世

唔好睇啦 悶撚死你

意甲準備半3全11

破冰8888

荷乙比多球先

得漢堡正氣

3-0

漢堡咁撚勁

漢刷角先啦唔洗咁撚勁住

角呢

4注炒曬

到底咩原因令我唔買A米 買阿狗

差ac盤炸

係愛阿

愛撚左佢好多場 佢無回報我

感情嘅野好多時都係咁

奧巴6分 拿卡狗6.5分 全隊最低2位

乜9 4-0

I know that feel
串左A米

贏漢堡 輸阿狗 輸半格先有錢贏

屌你刷角啦入咁撚多粒做乜

看寶

買左角細有掛頂

乜撚野 德甲 法甲 神射手

唔怪得會輸比踢球者

刷角啦咪撚入波

買下盤就秒輸
買上盤就球球中柱/射上看台

又要早場追返條數

0-0 ft

奶共廠

2翼過人能力係0

奧達斯半大全大好似幾好

唔出水 斷硬

睇返上面

角大

收得返幾多

我淨係記得你頭場
出埋下面啦 邊有咁多見光死

5-0

漢堡唔好再入啦分幾球比阿狗啦

屌仲係到入

咪話飛走巴甲墨超得返1場可以買半大啫

好彩咪斷一輸半

Saka算係咁
左面找卡數超多人圍
右面葡叔都叫出到下波
係把握好差

羊10m有冇人買而家

1-1唔到之後就比人大炒

買又加餸下一隊入球試吓先

瞓醒即刻食個漢堡包

9999

999999

阿狗臨開波2.5b插水落飛原來係嚇鬼

A米咩料被人禁屌

即場1.5大

之前阿迪達仲要比人吹捧 勁撚過哥迪奧拿 wtf?

10c漢

漢堡正氣到

當我無講過

漢-1
10.5b

場場正氣？

除左

02

漢堡有波又有角
其餘嘅食屎啦

找卡數正氣

3場最睇好漢角b

又揀錯波 輸服

上次俾漢撚完今次回報番

阿正路 大部分球迷去左紐記

買唔切A米

訓先依家10c 點都有11c

出呂布唔應該買角大

冇11c 抵輸

上盤日又比阿狗搞到變返下盤

比達反cup

早晨
我米救賭仔

買咩

yo 米蘭又贏

找卡數

阿記買角大定細好

大

收到風你又叫糊

-6姐
病病地先求其過關
唉繼續瞓拜拜

包神十ready

漢快撚d俾多一c

都無留意A米搶分

阿狗9.5b gel

阿狗

1-0

美羊羊 型刀

比多球

11111111111

Partey傳得勁靚

naz快 cup plz

X朗又試下整球先

卡數個龍做乜9

卡數仲有半格

角大未

-4c阿

燥阿屌你老母

第一腳唔射就無
年青人真係經驗唔夠

2-0

上盤日

見到奧燒咁

AC紅

原來今日係上盤日
下盤日嘅日子太耐
依家唔敢買上盤

Ac頂撚柒住

全上盤

Psv 贏派500

naz快cup

Lm

正氣上盤日

gel哂

On9阿-4c

lm

荷乙2.5都大唔到

Ac頂住上盤

差一腳就3比0

naz

nac快cup

阿記似no goal了

比達cup plz

入波啦荷乙

-3c

-3c 垃圾阿

會12

意甲10.5b-1

咁都叫得番 原本以為10.5b已死

終於連贏

肥仔

阿狗入多球

買咗雙

是旦一隊入啦

nac入呀

終於唔係深夜閪波

狗會連角球都報假

11c!

意甲11c 10.5b復活

有無手足買左阿狗2.5s
貼飛派一個100 （100飛）

U都fat fat
上盤夜齊羊

阿比多2c

半三全十一

跳得

nac快入

Tg

嘩 意甲半3全11

信左你買意甲10.5b同阿記10.5s 應該有得收錢

多謝你

阿-2c

半6全8

半7全9

派?

終於有晚唔洗輸 朝早要keep住

終於中三串一

應該8/9c完

比多2角啦

等阿記10.5s完場派你

nac

阿狗11c完

NAC

cup呀

漢堡A米阿狗上盤3連

+1

早d訓就贏左
一係落街食早餐唔賭字

10角未

立即完場

On9卡數球員唔要角 比個龍門球人

食c

11.5s@1.98

3-0 9C FT

屌咁樣9角完

9.5s

係窮啊

10.5s@2.10

上盤夜 正路波

六邊形巴打留payme 派你100

nac絕殺啦求你

好似8C個下開9.5B得1.5/1.6

捐

型到

恭喜你 半3全11 真係信念

捯成晚賺10蚊

正常開1.54

撿幾多 我未

垃圾荷乙

成晚冇買過

米五今鋪玩即場角細應該贏到笑

巴假定智假好

小朋友先做選擇 2串1啦

巴打你真係唔要? 咁我捐去邊好

抽

612

係

愛恊

好

🏳️

有了 奧達斯

6點半大

卡拉電聯半大

撞落彭美x臭達c跟住訓醒對答案算

diu 又黎深水埗明哥

已捐

wow

聽講上盤日

哥連半客

贏多d捐多d

絕不走數 先會繼續贏

彭美奶滋半大

聽日澳職醒多場比你

尾場對左

半大全大嘅下盤

下 車仔讓李城。。。

1-0
0-1

0.5/1b cashed

再見

咁快要針

人造草皮

仲要紅埋

主戰神卡？

大炒吧

cls 主紅埋 上盤日癲到

半大

上盤惡到

買主隊仲要全餐 好撚野

紅鳩埋

紅咗無半大了

半大神奇力量

球證幫到出晒面 拉一拉人隻手直紅

早場波永遠都捉唔到路 買親都紅 對面12m

美！

3.6半大

巴甲奇蹟半大

半大goallll

0.75 已經叫半大左

上半就可以取消晒關住

var

又炸

個球證真係收撚左幾多錢 咁撚樣黃都唔應該比 比紅

智甲快糕

冇事 半大gel

無炸

炸薯條慶祝

真係上盤日？

陣間我買明哥 追返
對上3次買明哥 全輸盤
0-2
0-0
4-3

智半大

咁早
卡拉開半大未
想落街買油炸鬼

我準備好 半大食個靚早餐

只買盤

咁半場0-2

上個禮拜瘋狂下盤
今次到上盤

奧達斯入返粒再冰實算啦

明goal應該會撚狗

我要左

半大已死？

買巴甲半大 係要有勇氣

早餐又食咩

我跟隊買多

等睇早餐圖 餓到仆街而家

應該整 黑從露炒蛋 加 英倫漢堡

-6中

好撚on9

漢堡15c

主+1

好耐無食早餐 比你搞到想落街買早餐

半大24 訓了

對了

智甲2.5b-2

正撚到

尾關威力

話左重心 就一定唔會令大家傷心 輕鬆收錢 半7全15

唔中意豬柳蛋包皮

食囉 賭波都要食 食先有好身體再賭

卡雷上未

仲諗緊點解會紅

細火烘一烘 正 但唔係個個鍾意就真

入入入入爆佢

卡拉半大24

一場買3注野 全死

睇到好撚暈

附近得啲垃圾快餐

自己煮 打開個雪櫃 煮個面都得

有冇絕殺

1-0 HT

人地踢曬腳黃都無張 真係吹撚脹

細波手足gel得
十場紅左九場細

美！3-0

係咁意扯隻手 就直紅 球證好有問題

假到閪 下半主場狂入就好笑 假到尾

串左智假大波

大師上場炒鳩完人 今場仲唔比人炒？

等下就有

巴甲半大24

明哥又撚 0戰意

唔撚係啊 上幾場已經死妹 我就快追到破產

對左

場場都lun 有冇咁犀利

星期三 04 都有平手盤

04近排反底 炒完大波咸之後 成隊個勢勁左好多
科龍隊撚屌.gif

明哥

狂開上盤

派飯1-0

同你個名一樣

度定墨假算

狗會有盤買個啲全部都上盤

買哂下盤等收皮

1射1入 咩玩法

智甲咩環境咁耐唔踢下半場

炸黎炸去

係咁炸 戈亞斯做嘢未

明哥炸左兩球？

一無買 全部波都咁正路

明高上盤死左

唔係咁撚痴線呀
炸兩獲

炸左個半大

c l s

球證買咗幾多下盤

有冇咁誇張 炒4球讓平半

個半大都無埋唉

4-0

買咗太師要驗腦

好彩冇買半大 明哥

咁大雨 點入2 粒 腰斬啦

邊場

好撚離譜 讓平半炒人4粒

明哥 如果知咁大雨 一定買返下盤

的確係

投降

入左兩粒都吹番 呢場開主

黑雨先黎踢波

奧達斯戰神卡1:1未

奇蹟半大

明哥一粒都冇

細波

戰神

戰神卡！

卡拉撚狗

屌你又紅buff

戈亞斯個仆街又要叫

明哥唔入就比人入啦

明哥再入

明哥01咪撚再炸

一屌就入，開大啦

卡拉雷聯

有預感唔會平手

卡拉雷聯赢唔到我真係報警

紅左仲勁 cls

哥連泰斯追和 10 5 10000

卡拉作客未和過 唔通會輸埋？

到左警局

乜都得，入多球就得

乜9 5-0 漢堡上身？

哥連泰斯係唔係戇鳩
上場贏5:0今場輸返5:0

玩完未 卡拉

卡拉咪撚扮傻得唔得？

卡拉班仆街 入完一粒就收腳唔入想點

1:2

瞓得

屌，卡拉終於有波了

比多粒開-1得唔得

哇 dllm 世界波

唔好比人入得唔得 係智利見到對家戰神卡仲驚

明哥快啲大埋

橫跨8小時終於收到錢
呢啲咪實力

取消左備案

6.27倍好好味

叫生叫死 唔夠你一條飛羊咁多 宵夜巴

師兄痴撚線

勁，見你呢排啲過關都贏

笑死

琴晚到今朝係咪全上盤咁剩

阿3:0波膽咁都中
派一個500

日日都咁正路就好

唔駛喇 留返俾你老母買野食喇

有料

本身好少咁買
琴晚病到暈陀陀睇數據求其揀晒最高數據三場再加AC

你唔要就收嗲

一朝早起身就黎賭PO撚狗
咁早起身係咪買左邊隻股

仆乖，琴晚上盤日

奧達斯試下絕殺比多球

而家不敗了 明哥仔上啊

嘩 1:3

1-3

呢隻31.2 有貨 睇50先

卡拉

多謝卡拉

執翻全大 輸少200

都得
2.5/3b收多格
但係如果2:2中多條過關

足球精選2021

最近四次中三次

唔中果場就亂買

見到你都覺得可憐，又無人理你
成尻日係到搏人留意

總會有傻閪

blk 咗，係咪杜狗嚟？

仲有邊個會呢個時間上黎搞事

咁就好開心？

你係波post存在價值就係咁

明高點樣呀

係好可憐，以前畀人叫開杜蛇

下盤等死

屌..sorry 阿..原來有兩場 荷乙
無講清楚

太得閒睇下股嘆杯咖啡，撚下傻閪幾過癮，可能好快厭

大快活歡迎你

我琴日入！佢今日升更應該入！

無事，漢堡串ac勁中再中巴甲串智假

原來隔離枱個死mk就係你

肚餓

全上盤日
又回贈返一半出黎

深水埗明哥

主隊入翻球得唔得

都唔知邊個話阿仙奴讓唔起

結果3:0 正氣到

十一點有無心水

一唔買就炒到對面仆街，我一買就對隊垃圾都輸波

個薯仔牛肉強好唔好食 想試好耐

老老77 全上盤日

我第一次po嗰陣你喺度
八點幾仲喺度啊
你屌通宵？

點部署

好食味道適中

咁快gel法lun

我差少少咁點？次次都差少少，例如買和開客？3串1斷一關

睇完阿狗訓左 岩岩訓醒

晚安！識買萬五唔識自己搞掂？

10倍好味

硬係覺得明goal會撚狗

跟我貼士，訓醒又係係數銀紙嘅節奏

老規矩。派零頭

二十抽3 $400

瞓咁少

撚完未 好攰

買咁大，其實駛鬼賭波咩，買中連贏已經幾十倍以外，一塲搞掂幾十萬

中左想派

你覺得佢撚 佢果場就唔撚

上場。。

戈亞斯準備入

睇明哥live 班人根本高對面一班 真係睇下lun唔lun

轉頭再訓過

你條飛開哂對家 痴線

1-2幫你含
買下盤都係對面唔入 戈亞斯波都控唔好

有料，邊位師兄？

墨假要主？但好低水

開曬上盤姐 都無計

睇見啲強隊對垃圾都和波就眼火爆

又針1k

好日唔買下盤，上盤唯一出路

其實都唔怪得你上半塲已經全上盤，下盤又開上盤，cls

伊巴

戈亞斯個種廢

明goal竟然贏盤

垃圾主

cls 0-3

買左漢堡對家

主隊條黑鬼空門tip in 都唔識

廢撚到空門都唔入 屌你老木

輕鬆

11 點有貼士，想g 再講

主空龍唔入 明哥再攞尾彩

我開po手腳又贏

追上盤算9數

黎明又似撚

已經唔敢叫你買下盤，生命注啦！

咪撚

下盤最多半格
食唔到全格

3x1 尾關補少少算

個賠率咁低
馬會預賠上盤1.69 同2.12 半格
因為下盤全格一家無

一定無

真係好撚ON9 全上盤都敢死

原來365係推漢堡對家
屌爆佢

之前平半底極都有1.75 呢家痴咗線，遲D唔知會唔會開1.5

好彩細注琴晚，否則去緊lFC

野仔鋪執柒左去啦

琴日角

無人理空中水狗

贏幾多

gun左一位高手出既兩場角水全中想g再講

次次都贏好多！今次都係！咁贏法仲要招收會員？

唔想g

空中水狗又想4 2 400派假㗎喇

咁贏法仲要假派？

我睇唔透，就好似我琴晚明明知佢OK，但冇買彭美拉g一樣

黎明來到！

賠率冇變化 姐點

即係協埋眼買單雙

華西都開唔到啦 好快平半

明哥原來穿左

新年之前後

叫我

全世界黎明又

轉盤未

有估好多人買咩？想買下盤咪出聲囉

躝啦空中水狗 今次又要咒邊位手腳呀
張飛又整得幾靚喎 係加左兩個零假啲姐

尾場買咩好 買100 蚊 win左今晚煮好餸

2.5s

好似少左幾個零

墨西波 真係花生注好過 win左加半隻豉油雞 整半斤蝦 算數

100美佢買，差唔多啦

上盤日尾場買大啲

你收唔少啦，派未？

不了

我每個月要還1皮財仔

讓咁少?

輕鬆

今晚六合彩 3000萬 記得買

幾時還完？

好撚大壓力 我都想每晚瞓多幾個鐘

一齊努力搵錢

下年年尾

黎明回飛咁搞笑？

借左有冇30萬？

加油 💪🏻

唔算回飛
開賽前俾多啲水位

20幾啫 不過加埋幾個fd 其實要還到後年

20幾 一個月還成皮？ 我裝修借左30萬都係還7000

咩事借財仔

仲有朋友數 唔想拖咁耐

咩原因先？生活費？輸股票？

賭仔野

哦 唔好賭咁大 小小玩吓好啦

有冇馬仔？

仲唔戒好難斷尾

不賭便是贏呀 送下外賣幫補下

暫時幾k咁玩 輸起黎都無咁傷
以前真係追數係買7成嘅錢咁追 贏得好快 輸仲快

今年幾大？

唔識玩馬仔 以前難得買隻馬 點知跑跑下仆街死左

20頭 仲後生

錯唔緊要 再錯同一樣野 只會令自己更加痛苦

咁都好d

唔會再借錢

青早餐係咪打邊爐？

還哂咪再借 再借將來生活唔會好

11點主定客呀？

我仲以為明哥同你對左 輸撚硬

d 豆

半主定半和好 有冇分析師

身體好既野 點都要食下

我100%贏就唔會係度啦

佳龍駒？

好似有個大戶過關買左主

佢補咗單頭客了

假肥黎，佢鳩買上盤

好似係

近幾場細波 今場大波咁熱

原來是你 ALEX

慘 一隻好馬

有錢先可以做到咁 佢真係亂尻咁買

帕丘卡

你吹佢唔漲佢真係贏好多

本多終勝

黎明來到

條命好

外圍好似做到好大
贏幾十萬派100 外圍apps先精彩

1:0 ft

納豆係我食過最撚難食嘅食物

我幾鐘意食

我未食過聽講加埋生雞蛋搞埋會好正

我都未食過
但見過個fd 食到嘔

黎明前面班前鋒有無走到
上場正選全部垃圾
如果再出實買對家

上面位巴打嗰早餐好好好健康

成個陣變左7成

有幾百萬都未必咁買始終出手要夠狠

琴晚妓咁正氣

角細仲正氣 半6全9

全部正氣你唔講

買得角都係職業賭魔 唔怕啦

訓咗無買係買咗後生仔半大

今場有陣容未？

讓平半唔敢買

老友11點有無參與？
上咗主盤，半細全細

利昂實力遠勝帕丘卡，今仗主場出擊可望挽回面子，藉勝仗重現王者霸氣。

馬會出盡力燈

全年重心
帕丘卡+0/0.5

有 官方Twitter 有
但片黎

買了上盤了同路
比卡超上場有紅牌仲要作客應該都會hea踢

好想試下生雞蛋成隻食

你個紅牌對家定律

咁齊贏了✌🏻

今場平注

有啲後悔無跟

唔係定律係一定唔會買紅過
最多唔玩

開唔到2.5b3.x呀

上盤手足利好因素:

MG 下盤
曹 2.5B 下盤

留名跟進

想屌半大

等埋m5

燈閪曹狗ok？

但你同佢同路。。。

黎明7號唔識入波

墨超半大全大啦 唔洗諗啦

我出先...

買都買撚左 冇計

黎明號

場波肯定大到仆街 唔中搵我

搵定都得

屌 我地又贏

想買細 又11點

搵你回水?

屌 記錯1130開波

比卡超重船到

入波未

搏比卡超算

一齊睇西波啦喂

無法使用？

波膽0:3 1:4

細波未開波已經gel得

呢場角細 店唔店

你用chrome開 再跳返入去 好On9

外仔食屎啦

都係唔得喎手機睇唔到？

下 咁你自己YouTube search Leon vs Pachca live

唔洗咁惡

尾二都讓波 阿婆都識買啦

外仔食屎啦 屌你老母

有thx

屌你場波 好撚On9

明知細硬 都買咗半大

半大係咪無權

兩邊屌黎屌去 無乜埋門

半大24

經過琴日嘅教訓 今日識買啦 墨超買半全細真係唔知點輸

ho ball flower ass

珀斯buy what ?

開緊工skip晒

尋日墨超細完 仲有人買大波

又00 屌老母

波都冇射過

而家嘅半大得智假係信得過
荷狗都成日冇波入

荷乙半大開左好多場

南美波衰過港超

仆街 黎明平時唔係咁喎

全大24

買親荷甲荷乙都半0半1

大波又死

荷甲依家信唔過

夠鐘入波

比甲都死好多場低水

真係好穩細波

係中場做乜尻啊

我冇買的

細波穩

又心靈

說好的大到仆街呢？

冇錢買

入球先啦 屌

支持

黎明企得幾撚硬啲飛

半和細波穩了

一球都無 半大又收屍

睇左廿分鐘 無攻勢

1球都冇點叫

中左咁多場伏仲買？

C好似得比卡超有攻咁

劇本1-1，似似

買半大 個腦諗緊咩

大波針得
上盤都排定隊

而家咪知

怕豬卡似入波先

準備入波

墨假都幾多角下

準備入廠

諗下四點場澳職仲好啦

半大全大角大主其他客其他

水手唔利半大

黎明龍門肥到

嚟 主入一粒先 嚇下班2.5s

比卡超攻得好入肉 黎明好hea

大奶奶呢 大奶奶去咗邊

細波又羊了

為左殺半大黨 半0全3

黎，黎明入一粒先再hea到完場點睇？

今日係火曜日
水手西流屬水 大炒格

今場搞到我諗施亞拉

12m強制開大ok?

不了 要殺埋全大

利昂24

半0全2仲要1:1 殺撚哂啦咁

終於知點解黎明上場贏波

下下都清底線 痴孖根

俾返半條屍我驗腦都好啦

細波黨又贏

半0全1好似死多d人

痴撚線 leon 送夠角未

就開個1:0

又唔係送goal

屌你老母 黎明

仆街

馬會唔開角 屌你老母

有角就會goal

0:1

比卡超！

買黎明點知係黎唔明

送埋啦 垃圾Leon

好球

半格都唔留俾上盤

2:1？

再買墨假我斬手指

細波表示驚都未驚過 最多咪半1全2

Leon廢到

詐未

黎明喎 得唔得呀

Var

Var 快炸啦

屌你老母 半和咁死？

屌你死曹狗

VAr

屌你客隊 一個攬住兩個 唔俾人mark

OK 上盤ifc

開波啦 V咩AR

輸到傻左呀

Boom

炸左

定律

。。。炸左

咁。。。都。。。吹？

炸得好

咁樣都foul 不如去打乒乓波算啦

半條屍都唔俾我

笑左

一個攬住兩個呀 點唔吹呀老友

逼害大波

好撚好笑 攬女咁一個攬兩個

強制細波

吓
炸乜

以後唔再賭墨閪波 on99

Cls var

屌你老母 爽呀

屌 換人未

你又公道啲 佢攬到三文治咁 點唔吹佢

主公

好撚爽啊！

唔理lu 炸完對家入1:0準備先

幫上盤手足gel

客攬兩個 攬到坐枱咁 點樣唔吹佢

對方後防拉佢衫添 唔吹12碼？

咁都炸 屌

曹狗串我？你老母震未？

炸又炸左 你打電話俾個球證啦

客隊7角

主win 我以後買乜赢乜!大家快D喊!

咪話個球證on9囉

有少少feel似半0全2：1

feel到大船係客

Ok
頭先冇睇到

半和又開出

墨假假波多到呢

半場平手 客有機了

半和

半細先gel一步
全細 搽定泥 準備gel

其實踢到咁 比卡超應該要讓人

黎明個主場咁猛 平半都太抵啦

夜晚踢 無加成

黎明買撚左對家隻左翼都咁撚廢

半和收錢

唔入波

原來噚日咁多正氣上盤

你買就下盤夜

發覺巴打好鍾意買半和

同你買細差唔多

黎明比人屌到

黎明來到要光復這香港 祈求上盤與全大全歸主所有

主被禁屌 88

睇嚟今季黎明可以收皮

最好係輸半希望有1:0

見平半咁低水 直屌左主w

黎明成隊踢緊乜

比卡超愈戰愈勇

G10OAL終於整好

利昂有無神奇更衣室？

彈出黎以為有波入

比卡超禁屌有未?

利昂立即入波，快

真

主同細波揀左主

11點墨假細波

阿婆都識買

兩注都有

祖2金寶可唔可以幫我個上盤急救

有

牠寸9你